想搵一款lotion 有圖

之前睇醫生拎左一隻lotion 用完覺得唔錯
但係用得好快
想知邊度有得買
跪求全能既連登巴絲打

Pish